freerider 幾時仆街死？

垃圾freerider send msg 叫佢一齊做個google slides 夠膽開住就咁停係第一頁唔做野
我屌你老母閪freerider 仆街死

做咩唔約佢一齊做

唔出現

單機做哂佢
跟住report佢

唯有係咁

最仆街有啲freerider 打卡扮做野 啲人以為得佢做野咁

負皮個d係咪驚自己真係會仆街死既freerider?

我會除佢名